好羨慕啲人可以有啲攬頭攬頸嘅異性朋友

我依啲人，見到異性都唔敢行太近

我連同性都無

睇樣，完

公廁先會同異性攬頭攬頸，你都唔會想自己條女同異性攬頭攬頸

扮基啦

好羨慕啲人可以喺tg grp到咁多嘢講

好羨慕啲人一日可以約幾個frd

好羨慕喺新假期留言有frd可以tag嘅人

好羨慕有幾班frd嘅人

樓主嘅人生係咪淨係識羨慕人？

又狙擊

喺靚仔靚女/abc嘅世界好平常

心理問題，唔好收埋自己主動識多d朋友，唔好諗住識女仔朋友就係溝佢

我比較羨慕有gay fd嘅女仔
一定好正可以一齊行街扮靚
又可以用男性角度解答你嘅問題

我都係 全部異性都想溝我 唔想同我做朋友

推